有冇人老母咩都唔捨得丟

明明間屋已經細到仆街
仲要乜都唔捨得丟
丟佢D野又發脾氣
問佢有咩用又話唔好理佢
整到間屋垃圾岡咁

日日收工番到望到個亂到仆街既屋企 人都癲

我就先斬後奏嘅

hoarding behavior
佢細個係咪好撚7窮
或者依家有人咩精神病個類

有朋友屋企人鐘意儲東方日報

儲左十鳩幾年,霸哂成間房

我朋友成日偷偷地一掉掉幾十份

我屋企都係 600呎變100呎

我老母好撚中意買行李gip
買落十幾廿個 堆到成個廳連我間房都係
但又唔係用㗎喎

實好多蟻

扔呀 丟
丟你老母

係你眼中可能真係垃圾，但老母眼中這樣的垃圾是滿滿的回憶。你懂不懂？
動動腦筋，幫老母分類用方法收埋佢好過啦 不孝

有無人老母咩都dum, 係要dum晒我d野先安樂

痴撚線咁大舊既野 普通人屋企擺幾個都嫌多

唔好戇鳩啦收納得好唔等於存在

回你老母臭閪億將啲垃圾擺你屋企好冇

我老母係咩都掉

我老母都係
d月結單掉晒 到要用果陣又要去整返

我屋企係
早幾日清左一埋

要係佢見到d野之前收好
但我係D野比較亂既人
間唔中就發覺有d野唔見左

一模一樣
同埋比佢執好左 會搵唔到d野
成日要打比老母問去左邊

我都係 佢會冇啦啦幫我執櫃
執完之後d位就唔同曬
咁似既 唔通係同一個阿媽

我調返轉係我好多野唔捨得扔，但老母幫我扔晒佢

個廳500呎左右
佢啲雜物都佔咗半個廳

試過掉左出lift 口，佢返黎見到執返返黎，跟住發脾氣話唔好搞佢d野。跟住成日話我得閒唔執屋，心諗點執，鞋櫃放晒唔著又唔掉嘅鞋，著嘅局住放晒係近門口地下個到。衫亦係一樣，仲加埋雜物

孝順啲啦屌你老母

正常 通常都係掉哂人地既野 唔掉自己嗰啲